點解啲人打完波換拖鞋唔除襪？

好似呢類

如果換鞋為咗舒服啲 咁點解唔除埋襪

懶

懶型

有腳臭

俾人知佢打完波

幾年前換拖鞋就係為舒服，而家見人出街look都係咁著

以為自己NBA球星

打波=潮

啲籃波撚係咁無腦㗎啦

肯定有灰甲

扮韓狗

腳趾柒唔想人睇到